今晚8點 社運全明星演唱會

今晚8點 社運KOL Fans全面進場

會唔會騎刧左個場

［置頂］今晚八點 中環愛丁堡廣場見！

推

推！

真係好有去演唱會feel

又多謝連登先

和理非回合, 有佢地搞

比啲掌聲自己先

踏上這無盡旅途

大家跟我唱Free HongKong

Be water my friend

死基佬

對唔住香港人, 尤其係後生既連登巴絲
我可以陪你地頂速龍, 但真係頂唔到多次民陣集會
我知你地想包容唔同路線, 但係老人家話你知左膠只會綁手綁腳搞散運動

下次前線先再見